# Pilotage d’un I2C sous Arduino

## Le matos utilisé

Arduino Micro
GPIO Expander ECE1099


## Les Étapes

1. Configurer les ports de l’Arduino
2. Configurer les registres de l’expander
3. Lire les touches en boucle
4. Transformer les messages I2C en scancode
5. Envoyer le message sur USB


## Schéma Élec

Voir plan. OK à priori.

________________________________________________ 

## Existe-t-il des exemples Arduino ?

voir wire()
[MasterReader](https://www.arduino.cc/en/Tutorial/MasterReader)



## Que faire dans le code ?




